{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 오션스케치펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数が追加される場合には、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 入室利用時間は予約した時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 ペンションは屋外プールとバーベキュー場を運営し、利用時の安全に注意しなければならず、プール利用時の安全事故については責任を負いません。 周辺の観光地としては梧桐島、麗水エキスポ博覧会場、海上ケーブルカー、向日岩などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生することはありますか？",
            "answer": "追加人数に対して費用が発生する可能性があります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、持ち込みの炊事道具も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室利用時間は予約した時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設として何がありますか？",
            "answer": "ペンションは屋外プールとバーベキュー場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の安全事故について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "プール利用時の安全事故についてはペンションは責任を負いません。利用時の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としては何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては梧桐島、麗水エキスポ博覧会場、海上ケーブルカー、向日岩などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 506
    }
}